奉勸大家學車一定一定唔好去香港駕駛學院

先唔撚講啲導師好唔好專唔專業先
當然當中有好有唔好
但哩間死賤種錢就識收
大拿拿前前後後比左成萬四五蚊
學輕型貨車棍波課程
屌佢老味明明寫著八堂場內八堂場外
佢夠膽死淨係得六七堂係起場外
仲要係唔足鐘
得一兩堂係真係成堂都起外面
其餘既場外堂都係得半個鐘左右起出面
已經唔求你啲導師要教得好
你一個鐘堂得五十五分鐘係學
有時呃鐘得五十分鐘我都算撚數
但你起碼場外啲堂比足番我先啦
好啦去到考路試肥左啦
你仲好意思叫我比多五千幾蚊去上多八堂再補考
我攞嗰五千幾蚊去買溪錢燒比你地呀
都唔會再曬時間曬錢起你地度呀
香港駕駛學院

仲想我比錢補多八堂
等陣場外啲時間加埋都唔知有冇兩堂
你地香港駕駛學院正一死賤種
乜撚野學車一Tick Pass
Pass唔到之餘仲要係呃鳩人時呃鳩人錢
仲要想呃多次食過番尋味
哩間死賤種死十次都唔撚夠呀

我都想知有冇得投訴哩間死賤種
咁樣呃鳩我時間呃鳩我錢

同埋佢d 堂係好撚難約！如果返工想學，要請半日隻先就到佢上堂時間。佢d 放工後時間極快俾人bk 完

報左 6000蚊 18堂
未上 聽你講e家驚驚地
利申 都係輕型貨車棍

我覺得係人問題喎
我第二堂就出街

Ok
Thx

駕院根本係買個試場啫

你收皮啦
打手死撚番出去啦
死完全家黎攞存在感呀撚樣

做乜要報駕院
我私人第一堂已經係街渣
駕院=垃圾

係

祝你好運啦

我頭兩堂起場內當然預左冇得出
但第三堂簡左場外佢都係冇帶過我出

仲要考哂都係5千蚊 不過都好多年前
果時駕院好似收萬一 我心諗邊個咁戇鳩 咩人會報

呃人錢佢哩間賤種最撚叻

經過今次之後我都覺

好撚威威呀便宜死野仔

當年同個朋友一齊報 同一個師傅 我朋友第一堂就出得街 我就第三堂

報駕院正傻仔
俾你一take pass都唔夠膽出街揸啦

幾多年廿前先
都唔知係咪換撚曬人所以啲野唔同曬

所以以後想考咩牌教好教決定跟出面算

果陣學到第三日就揸出街啦喎，不過駕院較貴又少堂就真嘅，但你話呃鐘同唔出街拖進度我就冇試過

見你都舞得掂間車，做到泊位果d , 通常好快出街

根本係樓主手車唔掂唔敢比佢出街

26香駕表示幾好

26都係自學同多練習嫁啫

講左好多次on9先報駕院

好撚好笑呀屌你老母
得閒就上山拜多啲老豆老母啦打手孤兒仔

打手要用埋分身真係鄧你悲哀啦死野仔

所以以後都唔會再去

你pass 左 佢會叫你比8千銀上果個咩金牌路路通
完全係痴鳩撚線
但我係1 tick pass
個師父真係好hea 下下要問先講

你pass左咪唔洗再去囉
駕院已經特別易考
唔岩聽就叫人拜山話人開分身

電單車呢

十個有八個都係咁架啦

駕院有私家鈄路
係方便d
利申打手分身

鳩駕駛學院一向正仆街！！！我都好撚憎佢地

駕院唔係易好多 加上啲師父同教導方式垃撚圾 堂又少 所以都好撚多人肥

我hksm 1take pass 但有fd想報都叫佢地唔好 因為真係好呃錢 我只係抽到個好阿sir用心教先pass到 間野堂又少又收得貴
我一開始唔知外面點報先去hksm

Hksm

其實學車好大程度睇自己
左右不分搵邊個教都死
本身方向感空間感好好
基本上淨係教你打燈轉波望盲區
師傅就點都有好有唔好
出去搵師傳咪一樣可以被人呃鐘

hksm係好撚貴
係手續幫你搞哂同有個私家場咁解
師傅好唔好呃唔呃鳩你鐘
都係睇你造化

岩呀，我5月肥左而家要排到12月先有期再考（已經打尖）仲要幾5千幾，前後差唔到成兩皮野，排期又耐。

如果急住要個車牌搵食真係食得屎

駕院條路試係世界級黎嫁wo
完全冇任何突發野發生，衰d講句，冇學過車都pass到佢條路線la

我學緊
9堂，第一堂就揸出街
不停練斜路開車->調頭泊位->出街
一堂個半鐘 loop到4，5次
係咪你個師傅問題咋

個師傅見你未掂咪唔比你出去好正常姐

我第三堂就出街了

出面一堂都未必有1個鐘

應該學台灣咁撚樣
考試fail 教車佬冇撚收
勁撚落力教

黎緊仲諗住去報

其實考車肥左
點解一定係學校既問題？

我個陣個阿sir 每堂都浪費10分鐘（計入鐘數）係車度話約下堂時間 然後我有次塞車遲到20分鐘冇得補返時間（雖然遲到係我衰）
最尾sell 補鐘我冇理 好彩都1take pass
pass完佢第一時間sell我另外一個course 咩長途駕駛課程

駕院 basic package + 補鐘
貴少少易考咁多
最後一take 就得啦

沙田駕院，第二堂已經出街~
師傅幾好，每次學車都係超時十零分鐘...
我覺得駕記係堂少，plan貴，不過唔覺特別呃錢呃鐘，人地明碼實價，無人叫你一定要去駕記，報車前都要做下research啦，駕記最重要都係睇你遇到咩師傅。
就算出街揾師傅學，都唔見得個個師傅比心機教，不過平囉，同一價錢出面掂車時間多好多，熟車熟考場自然好d啦
利申:沙田駕記十月中考牌，仲覺得唔夠熟路。。。。

呢樣真，街學又平又學足

講明一堂45分鐘

你廢姐

我非智尊明明55分鐘 d撚樣夠鐘先慢慢同你行去搵車

上車簽名 對下牌 又無左十幾分鐘
落堂前又hea你幾分鐘

第二堂比出街啦喎 其實都係睇個師傅姐
利申 非智專

駕院唔係超易考到咩？
人人話弱智都考到喎
btw報得駕駛學校就係為方便同唔洗煩姐

你咁樣落樓豬面, 一陣佢發爛渣架喇

我fd搭fd搵左個師傅好傻，
發夢第二堂叫我九龍塘揸去油塘

報左沙駕自私有無咩要注意

成頁都係分身打手

你要唔要介紹街外師傅比你呀？

一take 棍van
成個course 學左8000左右姐我

駕院d場都肥點渣車出街

第一堂係場入面轉咗兩個圈就揸咗出街了

當日駕院pass左，職員即刻推我金牌課程，教你揸出面街路補鐘，話要pass嗰日報名先會有優惠

跟住個課程係1800蚊，3堂 (45分鐘) 即刻借尿循走左

如果唔pass，又係on9，排期排一年，再要你放低5000幾蚊好似

不過，學嗰時我抽中既學院呀sir教得幾好幾有心 (可能為左賺你第一次pass個commission )

好快就出街架喎
喺場內就淨係練泊位，調頭，上斜

利申：十幾年前1 take pass, 但係手車好廢

根本就係。出面路試最難係應對突發事件。
的士小巴格硬爬頭，廢老亂過馬路等等。
你駕院私家路已經贏一半la
利申：打手

其實導師唔掂就真，我試過第一個導師態度好差又教得唔好，我之後去投訴話同個導師性格不合，之後唔洗加錢即刻換左個好導師畀我，最後都1 take pass 都好好彩
所以建議大家問定朋友邊個導師好加錢指定導師 一係上幾堂覺得唔掂就投訴換導師

元駕無補鐘1 take pass
第二堂就已經出街
幾有心機教
有fd學車我都會叫佢去駕院

今朝考完，路試fail，衰自己太大意

咩路巴

補充返，我係搵私人師傅
駕院太貴，而且唔夠鐘數

我都係駕駛學園 都有比人偷鐘情況。

個導師好撚多野考試需知嘅嘢都冇同我講
（多得個代教阿sir同公司師兄我先知 ）

家下換左第個先唔同啲

考掃桿埔樂活道，大斜路無問題，衰自己低B野比考官踩停

教院得45分鐘一堂 成日叫你熟習下架車先，就係入面行5分鐘

冇野wor, 我上堂正常棍波一次就考過晒喇wor, 可能真係你唔掂

我係沙田個間學

觀駕學緊留名

個導師叫咩名？

其實師兄 知唔知 駕駛學院 最大優點唔係學楂車

係要佢條考試路線 和 佢d 考官
Ar

印象中駕駛學院係佢自己個場度考拍車, 呢樣已經贏晒, 因為好多人肥呢一樣
出場路線又係固定又易, 出幾次包你熟, 特別係沙田

駕院又話on9 貴
師博 唔識既話又有機會教得差 冇心教
逐個試

得罪講句 就算跟師博第一堂揸出街又點 你估拎到個牌真係識揸車咩 咪又係要補鐘

我試過有 fd 學棍私，淨係教佢踩 brake 減速，無教佢拖波，結果搞到死左火，仲肥埋

跟街師父駛唔駛補鐘呀，我師父都話唔好浪費錢補鐘

屌
做咩咁話人姐
你地班傻閪覺得佢好好架嘛
又可以分開三次考試，又簡單
係唔係比少少錢都嬲嬲豬先

駕院咁撚貴，特別咩智尊果啲，唔得真係要快手轉師傅，否則錢就俾曬，學就學五成，自己衰咩又冇人講，到時肥咗喊都無謂

利申：n年前報咗最少堂果啲非智專，出街搵人補鐘一剔pass

你窮姐

路線就話固定啫，考官來來去都係同一班黎嫁，每日會去唔同場考

其實佢見你揸得ok都會叫你出場外兜番轉，之後場內堂轉場外 我就係咁
證明你場內都仲未ok 囉

你考邊條路？

發夢聽到話打哂龍通，我有fd發夢燈位踩界都pass

點我早幾年排快期快到可以十日後再考

自

打曬龍通合格率都只係高出面少少，咁啲考生嘅質素都好差下

如果又唔係特別好, 點解駕院 同 李健果d 個價錢會差咁遠?

個人認為一定係樓主太廢，我第二堂就出街

我見到我d fd 炒左路試要等半年以上
如果我遲d炒嘅話，係咪都要咁等？
定我出去搵師傅轉場考算？

其實駕院真係教得唔好,佢只係教你點樣去pass路試,唔係真正教你點樣渣車
利申:係駕院1take pass,考完出去搵師傅操左半年先有信心自己渣出街 廢事做馬路炸彈

其實都係睇你師傅教得好唔好，
當年我15堂入面第2堂已經出街。

利申: 沙田私棍1 tick pass

早兩年報香港駕駛學院
一萬蚊 14堂 1日上2堂 姐係七日
頭一日係場內 其他六日都係出街
都係一take pass

師傅都要睇你手車點先俾你出街呀
唔通真係明知你成個炸彈咁都推你去害人咩

不過講開鐘數
李健一堂得45分鐘

我肥左路試等左7個月
聽日考

出去揾師傅考都唔見得真係識渣 但唔知佢地成日自我感覺良好

搵師父都最少識多少少掛
教院班撚樣都叫教車？

大家點睇觀駕油塘

我當年去報19堂
堂堂上足 師傅好好人 又有耐性肯教人
冇呢個問題

駕院垃唔垃圾好似同私駕都攞黎打飛機無咩關係喎
唔渣番一年半載先 我就唔敢話識渣車嗱

如果報呢個呢？有無巴絲可以比d意見？

我都係沙田駕院
都係十月中考
上第二堂就出街
有次夠哂鐘我仲係大涌橋渣緊
到宜家仲係記唔倒路

沙田駕院幾年前1 take pass,
ok 喎個師父,
幾有heart
我諗係睇跟著邊個

我學觀駕 一take
反而有朋友係香駕同鏗鏘都肥左

我TOTAL比左9000 就一take pass
貴出面少少la, 但易考好多

咁平ga...唔係起碼都5粒數字咩?

你地私人師傅通常第幾堂學泊位，我完左第7堂都仲未教

小心姓黃某cfu , on9 的。 一定要轉

之前有post講過，姓黃，肥肥地，阿叔，講野聲大大

幾年前了

9400埋單
觀駕van一take
試過呀蛇上堂成日恰眼訓，要叫醒佢先知行邊條線

謝謝你

直頭咪鬼揀呢 d ，出面無人肯教你咩？

駕院都叫買條路線，呢 d 又唔係易左，但師父一樣閪，揾朋友介紹好過

屌,你班fd 識著你真係慘

屌
成班文盲打手起度屌樓豬廢又剩
樓豬根本從來無話到自己係個底好又勁
佢只不過係話香港駕駛學院呃鳩佢鐘,錢同場外既堂
定還是真係有打手入左黎起度護主呀
利申幾年前起駕院上過都衰過
起出面學完就pass左

都係垃圾

根本係邊到學都好考完之後唔揸返一排操熟手車出到黎揸一樣係炸彈

咁係咪考得棍嘅全部都係mk仔？

咪係，個個新牌第一次揸都會淆啦

觀駕
平又正
阿sir都冇心教既
有試過訓左20分鐘我冇理佢當租車自己渣考試路線

*有心教

我就覺得怪怪地
似係樓豬啲基本野太廢唔敢叫佢出街
正常幾堂就已經同你講出街
沙田駕院利申

如果自己搵私人教車師傅 ，考車之前係未要自行去運輸處報 路票$510 及學牌$548 先？

而駕駛學校就佢地幫你搞埋？

黎緊上第三堂渣出街
利申元朗駕院

一堂唔係45分鐘咩
我就盡量兩堂兩堂咁上 慳d拎車同泊車既時間
頭兩堂 場內繞圈上斜停車開車 泊位
第三堂掉頭
第四五堂出街
有時係蝕幾分鐘 不過有時都ot左

想考電單車牌
有冇巴打有好介紹

我第二堂就出街了喔，係米你book著啲唔出得街嘅時間？我試過有兩堂係唔出得街，搞到要喺室內練泊車 ，好似旺角咁要等位

55分鐘好似係非智專
堂堂都唔同師傅 人哋點知你進度係點
平幾百蚊都不了

利申年頭考咗
同你一樣都係兩堂兩堂咁上
第三堂打後有得出街 不過都會留番10-15分鐘練泊位掉頭
堂就肯定唔夠㗎啦 考到個P自己再出去搵人補鐘啦

駕院又唔覺特別易啵
乜元駕條宏業東好易咩

我非智專
仲要冇上佢個模擬班
第一堂上到去連咩制打咩制都未識
但佢教完我叫我係場入面揸左2個圈就比我出去
可能我係夜晚9點仲要鴨脷洲出面冇車掛

其實係你廢pass唔到啫

利申 駕院棍波一tand pass

駕院一次passed, 不過真渣一定要再操

駕院都肥，你收皮啦ching,懶咩丫懶

點解會9千幾咁平既
上網睇駕院都好似要5位數

萬二 十七定十八堂

一開始見到女人教 呆左

但佢又教得幾好 堂堂係咁狂插我

最後一take pass (棍van)

我都係元駕學，因為唔想煩約師傅，有問題可以投訴/換師傅，自覺天份ok, 有信心一take pass，所以擇左駕院

利申：元駕考宏東街一take，埋單10000

我想講, 真係同能力問題有關
我個 frd 同我同一個導師
佢比我快上手
於是早我一兩堂已經可以出街
你渣
人地點夠膽俾你出街呀
出事炒車撞到人
佢要負責架

一二一二

same

樓豬有冇進度表睇下？
有冇紅黃咪知你有冇問題

打手多撚柒到

沙田報
記得第四左右就出街
唔覺得佢呃你鐘 你估係園內開20好爽咩
出去行下仲好啦 我同意一定係手車有問題or佢無信心你出去

駕院1 take pass 渣咗十一年車
部車完全冇撞過花過hi過
未被扣過任何分
日日渣百幾公里

我唔明白用皮幾讀駕院有乜問題

補番，我當年元駕工業村線

同意樓主
駕院真係比出面貴好多好多
重點係合格率唔會特別高（大約3成合格率）
一肥左又要比成5千幾
咁我不如自己出去考

廢就廢啦 駕院都肥仲咁多爹

你咩年代報丫 係一堂45分鐘 40-35先起步炸
利申 2017先路試

可能人地揾個1萬幾千又要學人楂車，溝女掛，為慳個幾千蚊搞咁多野唔知做咩

我第二堂出左街
啲時間好閪就真 當正大學生除左返學冇其它嘢做

又理論又場內心諗做乜鳩
報駕院不如唔好撚學拎舊錢去搭的士算啦
第一堂就坐駕駛座踩油揸軚先係學車

利申,跟鏗x,1,2 一take pass

絕對係
過來人

上個月元駕1tick pass
元朗村冇補過鐘
一拎p牌即刻收左架SLK200
駕院有乜問題？
有問題係您既技術
利伸第二堂出街

元朗？聽過人講元朗個惡女人教出來d學生合格率係高d

係駕駛學院遇到hea 師傅真係要投訴，唔同師傅教真係差好遠

佢代埋你去考路試啦好唔好

我諗除非對車零認識，即係連軚盤係乜都唔知，否則理論堂係多餘

我學車時用幫人補習既錢咋
嗰時讀大學
咪又係照俾

果時教我嗰個阿叔勁嚴
我近期返屋企都仲見到佢hi咗聲

唔明點解會去駕院考 我果時考10000鬆啲已經夠我考到兩次 兩次都係求鳩其搵街師傅 我覺得其實好講自己揸車個感覺捉得好唔好 師傳都係輔助性質

係元朗

個條八婆真係惡到而家仲記得佢把聲

人嘅問題
我第三堂就已經同我出去

會開聲屌嘅惡師父先係好師父

利申： 駕院上第三堂比個惡師父屌完先真正理解轉波吊極力子技巧

我幾年前報鴨駕好簡單，個場夠大，路試簡單，排期4個月仲可以揀日期時間，當時街場要約半年。之後中型考街場，其實兩邊師傅都好好，不過街場冇得係考試中心泊位調頭，個環境陌生好容易出錯呢樣真係駕院優勢

都唔知你地做乜鳩好似打手上身咁起曬幹咁屌我
第一我從來無講過我手車好掂要佢帶我出街
第二我開哩個post係想指出香港駕駛學院違反商品說明條例 你一係就唔好同我講有8堂場外 8堂場內 我屌你夠膽死16堂啲時間加埋都唔知有冇3,4堂係起場外
第三就係起我肥左路試之後佢仲夠膽死食過番尋味叫我比多五千幾去補多7堂再重考個路試同續牌 之後打去屌鳩佢
佢仲同我講話嗰七堂一定係場外 我信你老母呀場外 之後佢同我講如果想投訴就黎寫意見書或者send email 我即刻屌鳩佢話email你地睇完咪算數就咁扔落垃圾郵件 意見書咪又係咁又係睇完當廢紙扔左佢
之後同屋企人商量左決定報海關告佢違反商品說明條例

堂數真係少

好多人唔夠路面經驗

一樣係咁肥 要係咁補
有啲靠好彩合格到真係自求多福，

唔好係出面撞，可以賠好貴

人地都係為左其他道路使用者既安全著想姐

告唔告到就好主觀，你認為手車掂佢又可以話你唔掂，總之駕院正常上第3次堂或第4次堂一定會揸出街，你肥左sell你就個個都係嫁啦

想知道正常係學幾多個鐘？

當年鴨記我第二堂就出街
嚇親我

明顯樓豬問題
利申：第一堂過左十五分鐘就出街

你開聲個師傅一定同你出街㗎喎 喺個場轉咁撚悶 除非係法定時間唔比出啫

從來報駕院都唔係貪佢教得好同足堂，而係貪佢d考試路線易d同。

駕駛學院都肥
咁你手車應該真係有啲問題
好似你唔滿意個師傅係可以換
你咁不滿 點解唔一早換

到考前會sell吓你補堂 最後出左去出面搵 平過佢有心過佢 成功1take pass

30個鐘,但好多課程淨係比你學15個鐘

駕駛學院元朗 教得好好
路試一剔過

支持 呢間野報名果陣聲稱有星期六日既堂我揀
去到考前3-4個月話book 得 我日日上去睇 睇左兩個月 係每朝update完上去睇 都無一日 六/日

打比職員講 次次都話有既可以通知我
每一次有比電話黎

D時間唔係朝早 就係夜晚黑撚晒果陣

駕院考一次貴過街C Fu考3次。
如果駕院衰左實係無底深潭
出街C Fu考3次都唔過，建議你認真考慮下，係唔係要開車了。

係囉，點解考完先黎嘈

沙田、元朗、鴨脷洲，邊間最易？
利申：沙駕學車

一定係你揸得廢啦
場内會叫你上最小2波
我第2堂已經出得街上3波玩

鴨駕最易pass

睇見好多貨車泊街，我學車嗰時又正值南港島線工程，所以冇揀鴨脷洲
但學嚟學去都係利南工業區啲路，紅綠燈都冇，考到牌點應付出面啲路呀

街場萬幾夠你考2次

我覺得係樓主學車手車太差，師傅唔敢比你出街。個時沙駕呀sir都係咁同我講，有d學生太差，唔敢比佢出街，係見我手車幾好，第二日就出街了

BTW樓主學個時有冇駕院講d師傅呃鐘？我真係未聽過有人講駕院呃鐘，最多話佢hea

合格之後又屈你金牌路路通

我學嗰時個師傅都幾好，冇呃鐘，用心指導，做錯嘅會禮貌指正，做得啱亦會鼓勵，sell嘢係指定動作，但冇畀壓力
其實我覺得45分鐘一節又唔係大問題
一次上兩節，即係90分鐘，一個新手揸個半鐘車其實已經幾攰，再多廿分鐘又有幾大成效呢？

我師傅冇「屈」我報喎
記得佢講完句對白之後補充，「睇下你覺得有冇需要喇，你自己決定」
我話唔洗，佢依然四萬咁口

我搵師傅 第一次揸就放心比我揸
之後上到六七堂佢叫我休息下
考試前再練 佢見我ok就無再叫我上堂
搵私人師傅好似好啲

好hea 成日想叫人比多5000蚊補鍾

其實我覺得無論駕院定出面，都視乎個別師傅好唔好，亦視乎人夾人
我考到牌之後都有喺李健補私家車鐘，嗰位師傅都ok

其實pass 左問報唔報金牌路路通係咪指定動作

佢都有問我不過我話唔洗 佢就淨係叫我7日後去俾錢換p牌

有人講笑話 駕院師傅係兼職教車，正職sell屎
報名處自動幫你報智尊、sell你重考保障
理論課就氹你upgrade智尊，sell考線透視
教車師傅你學到咁上下就sell你補鐘，合格後sell金牌路路通

過幾日考沙駕 自己比多千七蚊補多三堂出街 原本得17堂跟本唔夠 每堂45分鐘 樓主講既足唔足鍾應該睇師傅 我師傅就還好 係有時做錯比佢狂屌 但應該有信心1take pass 考模擬試都剩係話我有時無望鏡 有無合格既巴打指點下 點先可以令到考牌官覺得我有望鏡

因應道路環境 預期可能發生嘅不同情況
路邊有泊車就留意有冇行人突然走出嚟
冇乜特別就放遠視線 見老綠就隨時要收油轉波停車
早有準備你就多D時間兼顧望鏡
望鏡擰頭動作誇張啲
我考前一晚瞓嚟頸
於是提自己擰到痛為之夠

沙駕要2takepass左 要2take
學左29堂 個師傅正正常常 冇特別hea 亦唔覺特別好
只係條路同埋d考牌官好人d

受害者直接正評

有沒諗過係你自己既問題

樓主接受唔到現實

要sign in sign out 應該無得點呃掛？

我喺沙田學巴士時都係，第一堂喺場內打個圈，學做兩次兩腳極力子，泊一次L位，阿sir就話，你都渣到啦，出街啦！

講漏一個
氹你upgrade揸靚車
三手軚調頭嘅hiace變五手軚嘅benz v class

我記得ar sir話係指定對白嚟，不過完全可以唔理。

不過當年有報過，我當年學棍van，路路通時阿sir 不同堂數會俾你渣棍波私家車/自動波私家車/大房車/7人車 去試各種車嘅特性，帶你跑機場、大潭、深淺赤石，教你啲考試時唔用得嘅技術咁

不過真係幾貴

有得up上去揸v class 我up 呀
佢講都冇講過

你未撚玩啦五寶

我駕院一take pass喎
係咪你問題

唔知而家駕院啲package係點
我記得大概係15, 20節咁
樓主16節其實唔係咁夠
始終運輸署建議要有最少30小時駕駛訓練先好去考試

無論街cfu定駕院都呃人㗎啦，係香港學車係咁

其實依家唔加鐘 係得18節

其實應該加埋嗰啲濕鳩理論課、on9模擬駕駛、獨立泊位掉頭（有用）同埋模擬考試（有用）嘅

其實我又覺得理論課有佢嘅用處嘅，雖然悶啲
上咗而又有聽書，至少唔會小路轉左出大路走去打右燈然後仲要話：要俾大路車見到你云云

a1都係駕院架，私駕同公駕分別

聽過
都唔知咩人教落咁on9
理論課有用，但半堂教嘢半堂sell嘢呢
有部份教筆試嘢
模擬駕駛先最on9
嗰啲遊戲機我諗我阿媽學車嗰時已經用緊

嘥哂我d時間 同上到車個感覺差好遠
on99

呢間嘢好伏...

巴打邊位師傅教？
我學棍van位師傅都有教巴士，記得好似姓梁，我覺得教得唔錯

我諗樓主唔係香駕考, 應該都無乜機會Pass

我果個好似姓楊，2柴嚟

我係駕駛學院出黎
利申：1 take pass

第一堂已經上斜坡 第二堂就直接學泊位調頭
個師父肯教肯聽 最初幾驚係地獄師父

6堂場外1take pass，
利申馬路炸彈 有牌都唔敢渣車

我見學生去駕院學平啲
計落應該貴出面小小所以想係個到學
學私家車自動波咩plan先夠？

香駕有手有腳都pass到

一聽就知你無考過車，一係就考過棍但肥佬既on9仔

個師傅唔知係咪水9我
鴨記兩條街仲未叫我上3波

其實都好多人肥

第二堂出街🙊🙊🙊

個套模擬駕駛機加個條片，應該至少有25年歷史，當去博物館去懷舊一下就差唔多

小瀝源嗰間學 個師父同我講如果唔係要跟學院啲進度一早的左我出街

利申1take pass

人地話8堂場內8堂場外 冇講entirely成堂喺場外喎
陣間人地成堂叫晒你出出面你又會小人做咩唔同你做泊位調頭

果陣學, 第二堂已經出街
但每堂出街完左條路線都會番一番去泊位調頭上斜
之後再行第二條線
好似上面巴打話齋,
唔係8堂完全場內, 8堂完全場外
而且師傅應該會衡量學生出唔出到街掛

我第二堂尾出街
你估d師傅睇住你嚮場內兜圈兜個半鐘唔悶呀？
我係師傳，個學生手車得，我都想叫佢出下去，起碼叫行開下自己公司一陣啦
你出去搵師傳加鐘啦

最足鐘我估觀駕
因為有班part time師傅 果班唔敢太hea 當有d都hea hea地 不過油塘難考 都畀d心落去教你